% Hauptdatei Elektrotechnische Grundlagen Dokumentation
%
% Allgemeine Voreinstellungen
\input{preamble}

% Anfang der Datei
\begin{document}

% Bewirkt, dass Titelseite und Verzeichnisse keine Seitenzahlen bekommen
	\begingroup
	  	\pagenumbering{Roman}
	  	\setcounter{page}{0}
	  	\include{010_chapter/010_titel}		% Einbinden der Titelseite
	  	\include{010_chapter/020_Sperrvermerk_Versionsuebersicht}  %%Sperrvermerk
	  	%Eidesstattlische Erklärung
	  	%Danksagung
	  	%Zusammenfassung
	 	\include{010_chapter/030_Abstract}  %Abstract (in Englisch)
		\tableofcontents			% Inhaltsverzeichnis
		\clearpage	% Abbildungsverzeichnis auf neuer Seite
		\listoffigures				% Abbildungsverzeichnis
		%\listoftables				% Tabellenverzeichnis
		%\listoflistings
		%Abkürzungen
		\clearpage
	\endgroup
	
	\setcounter{page}{1}			% Nach allen Vereichnissen werden die Seitenzahlen losgezählt
	\pagenumbering{arabic} 

% Inhalt
	%\include{010_chapter/<Name des Kapitels>}
	\include{010_chapter/040_Einleitung}
	\include{010_chapter/050_Grundlagen}
    \include{010_chapter/060_Entwurf}
    \include{010_chapter/070_Implementierung}
    \include{010_chapter/100_Schluss}

% Quellenverzeichnis
	\begingroup
	  	\pagestyle{empty}
		\renewcommand{\section}[2]{}
		\bibliography{050_BIB/Quellen}
		\clearpage
	\endgroup

% Anhänge
	\appendix
%		\include{chapter/<Name des Anhangs>}
\end{document}
